放osprey farpoint 40L

黑色, M/L size
用過2次

$550

圖？

水樽個網磨爛少少

450同你收

巴打賣左未

賣左未？